雖然有排都未過年 但有冇人聽日準備幫呂布開年！！！

岩岩一睇 佢個hi淡友原來已經去到第377個

跟本當我地大熊軍死既

g持！

G持

我整式召集所有大熊軍 聽日沽到落250！！！

上次先乞完股票

gun

冇人俾me

你確定係熊軍 ?

大佬。。。

熊軍聽日仆街.

信念軍 vs 媽咪麵

說到做到 就係我既忍道

麵麵

如果呂布係睇淡呢

呂布都係熊喎 咁咪變咗一齊殺牛

幾耐無入post
其實入面變左hi 好友

麵麵，我地好掛住你呀

你諗真d 面面係幫邊個

你改個咁既名算乜居心

佢琴日開post帶領牛軍

牛軍頭目！！！

榴連呢

你睇我改個咁既名就知我幾咁掛住你

你要開完榴槤先出發得喎

你個名

跟

我已經係價值投資既練獄番黎
淨識投機既呂布係唔夠我挑的了

話時話 麵仔都幫我賺咗成50萬 好感動

咪撚燈啦屌

聽日沽爆呂布!!!!!!!!!!!!!!!!

你買左牛

冇

麵神重出江湖
睇下聽日升幾多千點賀一賀先

麵神又要創造神蹟

麵神終於返黎領軍

我走左之後熊軍既表現令我好感動

媽咪哥重新領軍 熊軍等左好耐

聽日一開市就不問價沽 沽 沽 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌 燈夠未

人唔笑 ...

唔驚

我已經學左價值投資歸來!!!

價值投資但係沽

又咁多感歎號

你學乜野價值投資教你沽